好驚DSE，好想喊

明知讀唔到

咁你喊囉

喊啦

加油呀
盡咗力就好

target 咩成績

喊左 一路做一路飲泣

443552

Electives:中史 bafs

一路做卷一路想放棄 好掙扎

盡力就好了 心裏有數唔洗比咁大壓力啦

溫都唔係呢幾日先溫啦

啊哥入咗大學

曬咗好多錢補習 仲係乜都唔識

仲未撚溫elective嘅喺度

走堂，走考試，人生可能會充滿希望

利申：我試過

中文點有2?我唔只想喊仲想自殺

莫等閑，白了少年頭，空悲切

好撚想喊 好晒時間，根本就唔係讀書嘅料

Bafs 掂都未掂過

中文主旨可以試吓抄MC答案
作文扣住黎寫

Btw,說話已經炒左

比啲掙扎，捱過左就無敵㗎啦

已經溫咗好多日都冇乜用

仲有成世人你慢慢驚
下世小心d

一年唔得咪Retake囉

DSE都頂唔順，覺得自己好廢

明知讀唔到就咪晒時間啦

Dse有好多出路 唔一定要入hd/asso 大學既
讀唔成書又係一條好漢

Target呢個成績 咁你覺得自己係咩成績

唔想再曬屋企啲錢 真係俾咗好多錢我出去補習

有無手足已經等緊IFC post？

數學唔係應該訓係到做都4架咩

數學終極白痴

頂住阿
想喊想發洩 就去做吧👍🏻👍🏻

下年DSE依家已經驚
屌你老母

讀唔到就岀黎做野啦 曬屋企錢做咩

17留名。啱啱病咗依家好辛苦

我驚中史同埋通識跌咗落四咁就玩完，自問俾咗最多時間溫呢兩科

咁你Retake個年可以出去做Pt嫁
利申Retaker

我阿媽話依家出嚟無人請

Management 定accounting module ?

Account

我想讀Management呀！起碼有得背

ies 高分上五唔會好難

講真到呢個地步 已經唔會有乜奇蹟會突飛猛進 但求就係正常發揮 問心無愧 所以反而先至唔應該諗唔應該驚 應該做嘅功夫都已經做足嘅時候 其實都心中有數 唔需要驚

唉又係呢d呃細路既技倆，聽到都覺得心痛

7.5 已經係極度俾心機咁做，問咗老師幾百次 都仲係得呢個分

聽日定下星期考呀

you are not alone

點解會係聽日?

聽日第一科，VA

over9 ? band 幾？
有冇over 20 or 27個個分？

下星期一

點解要諗到dse衰左一鑊就完
大把出路啦 放鬆d啦

喊咩啊，該來還是要來的 ，反正都黎，不如盡力

利申：2017DSE雞

Dse 有乜好怕
只有無做足準備臨急抱佛腳先會怕
諗下一年前嘅今日做左乜
考完開始準備下年dse

唔想讀唔到大學唔想俾人睇唔起

Ies 3分 裸考 4左

未放榜先灰機，巴打壓力應該大到一個點

HDAD 升上去咪又係一條好漢

係over 9。 間學校本來Band one但應該跌咗band 得幾個人攞5

以為過到dse就平步青雲？唔好咁天真啦，入大學唔係唯一出路，比你讀到大學出黎做份唔中意既工你捱一世，倒不如發堀自己既興趣同優點，趁早發展好過啦，唔係到時只會後悔浪費左光陰

Retake唔係好貴姐

日日係自修室望住個鐘 唔知做乜鳩

我都未掂過

中文其實好易，操下啲pp，諗多少少，不外乎都係問你佢有咩感情之類，唔洗諗太複雜
祝你dse成功

希望大家考完千奇唔好自我感覺良好呀 呢啲多數都係咁上下 如果考完覺得自己衰左反而會有想不到嘅成績添 都係果句啦 要喊都留番放榜慶祝果時喊啦 加油呀

每日溫得最多就係通識，一陣唔知做啲乜發癲就完了

樓主聽住，讀書從來唔係唯一出路，頭腦永遠係出黎社會最重要既野，有學歷做唔到野一樣冇前途，尤其係香港咁多高分低能既地方，我咁講唔係叫你唔讀唔考，係話你聽你所面對既並唔可以主宰你既未來，只係黎睇你行邊條路，放鬆去考，心態好緊要，考唔到咪考唔到，屋企人比壓力你係著緊你，就算你考唔好，話到明屋企人係緊張你先比壓力，緊張得你就唔會屌9你考唔好啦（on9怪獸家長另計），所以唔撚洗諗到咁，放過自己啦

加油呀絲打，撐住呀 我都好緊張⋯
利申：今屆DSE考生

就係一啲壓力都冇俾我先驚 一考衰左 都唔知點面對

屋企人有冇啲咩意見

一解錯篇文 分錯段 收皮了

你第時想做咩先 如果未諗到咁就讀多年啦
諗到既就睇下要唔要大學畢業

真心建議巴打
無謂以考到入U為目標啦
你當係普通一次考試test下自己第3年既知識
無謂chur到自己太盡 得罪講句如果到頭來考得差更sad
平常心啦 睇你個樣都係成副心機all in晒dse啦 你已經對得起自己 家人 老師.

加油
考完就會覺得仲易過宣傳易

最後高考生 一全DE
經副學士上番U
個時反而等offer等到眼濕濕

比啲爭扎啦屌

冇，仲一路支持我 但我屋企既affordability 根本好大

笑左
我呢個時候已經hea溫
學校比既30年卷都做過曬
呢個時候先爆既話真係等睇你死
真心說話特別難聽 sor

睇開啲 DSE唔係一切 唔需要睇得太重
利申:2017dse考生

#64 無撚有錯
驚咩，過撚左得定唔得都move on架啦
有好多野唔係你努力左一定有成果
（ 考前兩三日先chur黎溫果d唔好對號入座唔該 ）
人生好重要既一部分就係，
無論結果係點，你都要move on
手牌好定唔好，盡左力就完架啦
過左就等下round派咩牌係你手再重新黎過
一日仲坐係到都有機會贏返，take it easy

係咪好辛苦 副學士

加油絲打

你呢啲醒目仔唔明我呢啲死蠢

唔使驚
如果你係本身都讀開書唔怕
小弟中6之前都冇上堂
係中六先開始認真讀

aim 5435**5**5**

不過柒咗....
得432444

選修中西史

打算retake 2018
但好多人都話都係hea 左成年無溫過好驚自己都係咁

巴打唔洗咁大壓力， 中文科我諗我幫到你。
telegram我 buttonwood

其實我有好多興趣想發展， 但我覺得大學係基本入場券

加油

DEL 左 down翻先

我上年就係太Hea
其實仲有幾日 去自修室9-21啦
唔好比自己後悔

中文有範文喎

樓主放心，我dse只得9分，但依然都係一條好漢

只要你肯試肯去闖，學多啲副業技能，起碼都有一技旁身 第時有後路

利申：學緊工程繪圖

最多咪考多次

早個排都話有啲心機去自修室溫書
但自修室又多細菌勁易病又要勁多問卷人
之後就同個fd 頹廢呢幾日係度打機打成日
對今年個成績無望

如果樓主係男嘅話仲好 唔怕污糟唔怕熱 可以去學水喉電工果啲 應該都夠養起自己同家人

我自我感覺良好oral 考得未至於2/3
所以中文應該搏4/5
諗住下年combined cert...

讀開書但係學校都係好後個班 啲人唔讀都勁過我

2012 dse 幾過年你就會好似我咁會覺得dse 考黎係冇意思

其實日日清場都清潔怕咩
比借口自己
留係屋企咪仲衰

唔好咁大壓力
辛苦死自己呀

覺得冇大學讀 思想會好幼稚 出到嚟俾人睇唔起

唔驚喇
我本身都係後班
dse咪又反cap
高分過班友仔
比啲信心就Ok

中史選修讀咩？

最多咪下年retake
我夠係重考入u啦
盡力就得架喇

岩啊快啲鬧醒我
但講真自修室真係好易病
個排去自修室試過感冒又試過呼吸道感染（氣管炎）

17here 仲睇緊youtube

諗住今年 主攻中文 通識
下年先攻 英文 數學

雖然唔理智 但對我黎講應該最有效

制度 卷一啲朝代識反轉來背係考試都好低分

有冇物理JJ係到...
好撚驚無**

現實出到黎你下年會變成主攻中英數通

自己有心就邊到都溫到
我retake個年日日係自修室對住痴線 咸濕呀叔 咪又繼續溫
加油啦

如果有人讀Phy/Math 唔明可以問下我既
幫下大家
tg:liretake17
Aim: *

同我諗嘅一模一樣 但我又好驚中文通識考衰咗 到時夾係中間 pk

讀到中六Drop 左
真係難到嘔泡

識驚仲有得救
我呢d到而家都唔識驚嘅真係死得
我諗而家出黎得20分

因為得返幾日
中英文應該冇得救
谷下數同elective
我諗應該升到至少1-2個grades嘅

制度易吖

係咪答題出事吖？
影上嚟睇睇？

有冇巴打可以分享中文心得 今年唔可以炒

樓上有好多中史jj
利申5星
背哂全部書同筆記
再加手字快就高分

通識我有少少心得 我望5

大把人以為廿分易
點知最尾……

想問下maths 岩哂A1 A2係咪就有四

明知讀唔到
有咩好驚

總只Overall (Paper1+2)7成就一定有4

我英文預拎u

保持最佳狀態考，正常發揮已經好好考完之後就who gives㗎啦加油捱過人生第一次學業上嘅考驗

DSE都驚

捱過佢，回頭一望你會發現咁撚易既，好輕鬆姐

我宜家溫幾多書都覺得自己好似溫唔夠咁
係咪自己心理質素叉定定點
求巴打指點迷津
利申17dse

呢幾日最好休息多啲 調整下心情 再温落去都冇咩突破

人生唔係只得一條路 只要盡力做好自己就得 其實交比個天 加油！

我個陣臨考前幾日先溫書，每日溫2-3個鐘就去打機
最尾都有4有5

+1 成日覺得自己好似未溫哂 但又搵唔到野唔識

袁崇煥金句：掉哪媽，頂硬上！
平時有聽書溫習就掂，冇俾太大壓力自己
加油樓主
利申讀書時中史佬

即係唔係再谷自己chur自己？但係有陣時唔溫書會好對唔住自己咁

冇事既 想喊就喊出黎 唔好忍住鬱住
讀唔到u咪hd/asso 再唔係出黎做野 過2年再讀返又得
利申 過左dse 既ive仔

仲未溫哂phy

你上到去肯屌Notes同聽書已經贏左好多人
識到好groupmate就更好
我gpa 3.34/4
都入到
你唔怕花時間入到U
讀一兩年轉Department又唔係唔得

信我 真係唔洗 一係就一日温2 3個鐘 每日睇番自己錯咩同notes past paper就唔洗再操啦

但係啲Test係咪好難 定係問得好直接

我就science撚黎
難唔難答你唔到
可以話比Alevel無咁大壓力
（可能因為已經考過AL感覺真係濕濕碎）

17DSE 岩岩喊完
其實唔求自己突然突飛猛進
只希望study leave前既狀態係翻到夠

有無人覺得溫完數學好似無溫過咁
操咗好耐同埋補習都無乜進步

totally agger

加油巴打，你讀咩x?

操得多唔=有進步 你係要明左點解要咁做 同呢類題目用咩方法做 先會進步

我數學廢
我背步驟 仲要做唔曬
結果CE C左

上到預科唔使讀不知幾爽

點知大學要讀Stat

我屌

你驚乜春?

我有睇step再做過嫁

完全唔撚驚

喊囉 屌你老母

Hist econ
Hist未開始溫 econ有4就心足

Btw 絲

我都係Hist 今年考完core有差唔多一個星期溫

加油啦 喊完繼續努力喇
挨多幾日就完架喇
共勉之

DBQ還好 真係好驚炒essay

Hkcc science
如果你係英中 已經可以屌一班人

我都有讀econ 學校mock得2 依家仲未溫過 諗住谷其他科上5

覺得econ好鬼煩 溫完做卷又錯曬

我學校pre都冇pre level幾
不過我平時做past paper都大概知自己咩料

英文中學屈人機真心認同
你講到兩句英文啲人都覺得好勁

上到大學先真正知自己係小薯到不堪

揀個熟既topic黎練

Econ有冇咩方法去答中point

我考Dse前有排都好大好大壓力
每朝都扎醒覺得自己訓太多要即刻去溫書
翻學仲會喊 唔識做數都好崩潰

但到考前果幾日 已經放棄左
完全冇緊張
結果出到來考得幾好

記得考完一科就唔好再諗啦

同問

我都係Econ Hist 成個study leave 都冇溫過呢兩科

加油！

渣ga

econ要背熟marking scheme攞分位

利申 16dse econ5*

真心
就算英文好
都要花唔少時間拆字根
特別係on9 chemistry

請分享中文既要點

chem bio用中文讀

我考咗16
今年又考

Btw asso入大學應該唔難
發現好多fd拎<3.5，今年入番u都有機
我就7下7下温dse,好慘
所以唔洗警

science係咪易升U？
可以升非science既其他學系？
出路如何？

放心，有我墊底

畫圖既話我會將幅圖郁過既野用文字說明一次
除非個圖唔岩 否則應該會滿分

其他都係靠感覺

真係睇你邊間駁邊間同咩科
而家既趨勢係點我答你唔到，恕助不能

我都好驚 中英文溫極都冇進步，有3都好開心
數學aim 5 或以上
通識就好唔穩定，有時好高分，有時唔會格

喊完就繼續溫書啦
呢段時間係好辛苦好大壓力
同自己講chur埋呢個幾月就得
真係太攰溫唔入腦嘅話就落街行下聽下歌跑下步
唔好一直困住自己齋溫書
其實只要自己覺得盡咗力就得
比啲力量你
利申 14dse

Science 真係乞食

加油呀 hist應該溫得切
Econ就做多少少paper清concept
當然定義都要背下

加油啊巴絲們 當初我考DSE 衰左，以為自己係0. 但依家睇返，其實DSE只係人生其中一個。人地話一試定生死只係香港教育既失敗，最緊要係你點樣去過之後既生活～ 漫漫長路，無話衰左DSE 就等於失去一切既

利申：非香港既大學，去左間外地野雞大學讀書，生活多姿多彩～

我反而驚就算入U都入乞食科
好驚30歲都買唔到樓
唉，都係活在當下算

通識個人覺得因為好難估佢會出咩
所以為求自己安心就咩新聞都睇下
起碼都知少少 然後要攞分嘅話就記下啲term喇
加油呀

例如有啲大學某啲科收自己人多
仲要睇你讀個Programme個syllabus駁唔駁到番果間中學既Bachelor Syllabus

如果science有冇機會博入醫科？
例如 護士，物理治療 之類

好想去外國 而家比幾錢，想去加拿大

護士有機
medic個邊就唔使諗
除非你好很超班

唔使 擔心 巴打
我果年裸考
考 econ math m1果陣
試過 肚痛 到 仆街 猛 瀉
又試過差d 暈 倒
最後 得4

其實 冇你想像 咁難
加油

喊完就繼續努力啦

無錢去外國～ 係大陸讀

我記得f5要書6題圖全部錯曬
Btw幸慶有geog帶我上5*

哂鳩氣
讀書唔係唯一出路
你上到大學唔係專科
你就無咩特別技能
=高級 ive仔

讀書係好重要 但只係人生中的一PART仔
最緊要唔好鑽牛角尖

一年後回望今日你會覺得好小事
Btw加油

加油啦

加油啦 唔好因爲咁就hea事但一份卷 每份卷都要盡全力
因為你考出黎結果有可能會高過預期 如果到時你其中一份卷因爲hea而差一分就真係喊都無謂

試過

DSE炒咗又有咩好怕喎
我15分入咗asso
而家yr1已經有offer上返ugc
最緊要搵到自己嘅目標
上返u唔係咩難事

AL撚表示：驚春咩，大學畢業咪又係做狗。
讀唔讀大學過幾年咪又係咁挨，又fd又asso駁上垃圾水泡科根本晒錢晒時間。諗定想做咩再搵i大之類職業訓練仲實際啦。

Econ真係有d淆 上堂聽完書好快就唔記得

只係retake中文一科都驚到瀨屎

仲有 放鬆d啦
真係眨一眨眼就過

傻豬 dse有咩好驚姐 今年唔得 咪下年再黎過囉

收皮啦 成續你自己既
考唔到上黎講有乜撚意思？
即係溝唔到女上唔到大學
以為上黎講幾講喊幾喊就得？
咁大個人學下接受現實啦垃圾

Physic JJ 星期六見

有 但你討論既話題我加入唔到

抒發下情緒姐

樓主比啲信心自己 其實出面好多人唔讀書幫你墊底

hi企會財佬

加油
bafs其實好易
不過得番咁少時間就衝你有信心果幾科啦

加油

利申:兩日後physics

樓主共勉之
我溫phy溫到想死

我就嚟第二次dse都做完但我仲係冇信心

E 1 好難

我E3 E4
我好想讀e1呀我好中意天文

有時間驚不如攞嚟温書

真係夠咩
btw巴打可唔可以留tg傾

我都係E3 4
雖然都好中意天文，但好似好難讀

E2,E3

前排E3 mc 0分

好彩呢排唔係姐

最慘係温左成日都唔知自己溫左乜
個種無力感
利申:去完自修室返緊屋企

想喊就喊啦 發洩出嚟會好啲
都理解你好重視同著緊考呢個試
DSE只係人生其中一個階段 好快就過架喇
想溫就溫 想休息就休息 太過迫自己可能會有反效果架
放鬆啲

全力操數把啦

上youtube睇片，1.25速睇 清concept

集中操hist 好過

呢個post應該相認到好多人

講下你高中生活

依個成績穩入Js1204 CityU CS

樓豬比d信心自己，加油

一齊加油
我都有啲淆啦開始
讀十幾年書，一個星期就見真章

佢冇Phy個啲科喎

好驚呀

BAFS係0

教育制度
d人一邊攞3大或者其他大學學位黎打飛機，一邊又屌教育制度，真係好撚濕鳩

加油呀 唔好睇到dse咁重啦
咪又係人生中小小既里程碑
考得差又唔洗死 唔洗咁大壓力
之後會發現自己咁緊張dse真係on99
利申 16dse生

樓豬入去睇

其實無錯

其實唔難
利：AL phy A

過左之後你又會覺得其實不外如是

有冇得講下 E&M 同Force and motion有乜要注意

好多野注意喎

我dse都未考過,實頭痕過你

我中史掂都未掂過
啱啱仲要肚㵼都未知點考VA
樓主，你嘅情況未算最差

HKcc有個programme係專for 上返ugc nursing
Poly三寶識人入返 前題係cgpa3.8< 同埋dse可以太差
如果你有咩需要 歡迎留個tg id

驚咩呀 好快捱過

溫書啦 仲上連登

retaker 留名 16英文得2 今年再黎 btw 英作14分有冇4
econ 求7 數求5

有 啱啱好level 4

驚乜撚姐 英文electives掂都未掂過

次次交文個分都有進步果下好感動 由上年得8 9分升到宜家穩12 13 雖然都好廢 但有3就有u 讀喇今年

咩U?
OU?

又未差到ou 既 b5都有23 係英文差咁d

我識人一個3全部2, 入左ive 之後gpa 3.8 上返cu
其實有咩所謂, 唔好比dse 呢個垃圾試去決定你有冇能力
盡左力就得
更加唔好為左dse 去做傻事, 因為唔值得

有冇人傾下計

好快啊
有啲緊張

想傾咩

我情況同你差唔多，因為我英文好大獲

今日又係唔知溫左啲乜就收左皮 好無力 一毫子都唔想溫 想出來撈保險

我靜係想快啲考完 唔想喺度糾纏

驚數學唔合格

比心機呀絲打

想衝個lv4

多謝你 死翻去溫書先

Level4都要衝

我炒咗先4

係
拎4真係好唔開心

講真全港其實拎4唔係好多人

🚬好撚驚作文 屌